/* 
  Localizable.strings
  TimeWorm

  Created by macbook on 16/9/1.
  Copyright © 2016年 Hotacool. All rights reserved.
*/
"menuBtn"  = "选择";
"menuBtn1" = "工作";
"menuBtn2" = "放松";
"menuBtn3" = "记录";
"menuBtn4" = "设定";

"wMenuBtn1" = "暂停";
"wMenuBtn2" = "事件";
"wMenuBtn3" = "重置";
"wMenuBtn4" = "停止";

"cstart" = "开始";
"cstop"  = "停止";
"cpause" = "暂停";

"ClockSetMore" = "更多信息";
"Time Set" = "时间设置";
"Mission Detail" = "任务详细";

"Event Set" = "事件设置";
"done" = "完成";
"Event List" = "事件列表";
// information
"pause" = "暂停";
"reset the timer" = "重置计时器";
"work start" = "工作开始";
// set
"Screen" = "显示";
"Default" = "默认";
"Notification" = "消息";
"Account" = "账户";
"About" = "关于";
// event default title
"Distractions" = "干扰";
"Telephone" = "电话";
"Meeting" = "会议";
"Relax" = "放松";

"e_start_date" = "开始时间: ";
"e_end_date" = "结束时间: ";

"Mission complete!" = "任务完成!";
"Complete!" = "完成!";
"Start a new Mission?" = "开始新任务?";
"OK" = "好";
"Go to relax?" = "休息一会儿?";
"Create a new Mission!" = "创建新任务!";
"Continue" = "继续";
"Relax %d mins" = "已休息%d分钟";
"Theme" = "主题";
"Home" = "主页";
"Work" = "工作";
"Relax" = "休息";
"sScreen" = "屏幕";
"Keep bright" = "屏幕常亮";
"Background" = "后台";
"Keep timing" = "后台保持";
"Mission" = "任务";
"Default time" = "默认时长";
"Mission name" = "任务名称";
"Event name" = "事件名称";
"Voice" = "声音";
"Next mission" = "连续任务";
"Notification" = "通知";
"Allow" = "开启";
"Help" = "帮助";
"Tips" = "小贴士";
"Introduction" = "引导";
"About detail" = "Nekotukai\nv0.1.1.1227_alpha\n感谢下载使用orz。\n欢迎您反馈使用中遇到的问题\n我会珍视您每一份建议\n休息的话可以多点点广告 (●ﾟωﾟ●)\nAuthor: Hotacool";
"Start a new game" = "重新开始";
"Title" = "名称";
"Information" = "信息";
"Cannot be changed" = "无法修改";
"Input tags" = "输入标签:(%lu/%lu)";
"At most 100 words" = "最多输入100个字符";
"MissionTag0" = "工作";
"MissionTag1" = "学习";
"MissionTag2" = "发呆";
"MissionTag3" = "睡觉";
"MissionTag4" = "吃饭";
"MissionTag5" = "劳动";
"MissionTag6" = "游戏";
"Tag select" = "选择标签";
"Cannot select more" = "无法选择更多";
"Event has been closed" = "事件已关闭";
"Back" = "返回";
